{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66297&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도타샤의정원"
    },
    "text": "大阜島のヘソルキルがある広くて美しい庭園にフットサル場とフットサル場を備えた一軒家ペンションだ。 ガラス島博物館は車で4分の距離にあり、済扶島までは車で36分の距離だ。 アイルランドのゴルフ場は車で3分の距離に位置している。 今後のお知らせとしては、8人超過時に1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、乳幼児3歳以下は無料で利用できる。 客室内で個人火器を利用して肉などを調理することは絶対に不可であり、摘発時には強制退室措置が施行される。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時22分以降から可能だ。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能で、送迎サービスは提供されていない。 ペンションで提供する施設としては、フットサル場兼用フットサル場、室内プール、カラオケ、無料駐車場、電気利用、カード決済が可能な施設がある。 バーベキュー施設としてはグリルが利用でき、テーブル当たり30,000ウォンの利用料があり、現場で決済が可能だ。 最大人数を超えると入室が不可能で、保護者同伴なしの未成年者は利用できない。 また、客室内ではペットの出入りが不可であり、イメージが実際と異なる場合があるという点に注意しなければならない。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できない。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがある。 オンシーズンの間、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘソルキルはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "ヘソルキルは広い庭園、フットサル場、室内プール、カラオケ、無料駐車場、電気利用可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではグリルを利用したバーベキューが可能です。テーブル当たり30,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時22分以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはガラス島博物館やアイルランドのゴルフ場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットの利用が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなお支払い方法が利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションではカード決済が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で個人火器を利用して肉などを調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での個人火器の利用は禁止されています。肉などを調理する場合は別途手配をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供する施設は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションで提供する施設（例：プール）は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 461
    }
}